而家連塞鐵都唔駛，搞到佢自己停站就ok

目標：各大轉車站過海站

有冇plan？文宣please